# Screenshot taker #

Утилита для получения скриншотов из Unity Editor. Возможности:
- установка нужных разрешений экрана
- установка нужного языка (через Wazzapps Localizator!)
- включение/отключение камер и интерфейса
- сохранение интерфейса в png с прозрачностью



## Использование ##
1. Импортировать [ScreenshotTaker.unitypackage](ScreenshotTaker.unitypackage) в проект
2. Нажать `Shift + Alt + S` или `Window / Screenshot / Screenshots Settings` для открытия конфигурации
3. Выбрать нужные размеры, языки, виды скриншотов
4. Указать задержку после смены языка (некоторые элементы интерфейса обновляют текст не каждый кадр)
5. Указать номер скриншота в `Screenshot Name Index`
6. Отключить `Error Pause` в консоли
7. Запустить игру и дождаться нужного момента
8. Нажать `Take screenshot`
9. После завершения, откроется папка с сохраненными картинками

Также, для мгновенного снятия скриншота, можно нажать `Shift + Alt + D` или `Window / Screenshot / Take Screenshot Now`.